﻿---
title: Maandag 25 September
subtitle:   Tips en Tops
tags: [studiodag]
date: 2017-09-25
---



Alweer een studiodag.
Vandaag gingen we weer werken in groepjes van twee. We creëerden basic concepten en werkte die dan uit. 
Vervolgens gingen we de tip en tops benoemen van elkaars concepten.
Dit word ook wel convergeren genoemd. 
Geleerd bij Bob z'n hoorcollege.
